公司「強烈勸喻」做全民檢測，有冇人有登記後相關嘅sms截圖？

需要由登記至到收到化驗結果嘅sms用嚟做勞作，請幫忙，thx.

偽造文書 睇路

有冇得轉去時事台/邊個台多人睇啲⋯